笑話吹水區

一人留底一個笑話
睇下會唔會笑到出腹肌

從前有三個人 排隊嘅時候 佢哋好鍾意排呢個次序

（1）一個叫Sean （3）一個叫rondo（2）一個叫Keith

點解佢哋鍾意用 上面次序排隊？

因為：